哈姆太郎與伙伴研究繪本6-九龍脈衝命運高達

lm

立法會接受委任定係總辭本身根本唔係啲乜嘢重點
留守乜都做唔到
總辭其實無乜事幫到抗爭

但成件事變左個照妖鏡
一野就睇穿班人到底係為香港定為議席

佢哋失左道德高地之後開始失控
屈人熱狗
屈人係PR
用兄弟爬山去做擋箭牌

[member]預言既野不嬲岩睇就睇，唔岩睇就skip，唔需要強加人地，都開左咁多版，都仲未化

子版由引流變成圍爐/避難[/member]

相信政府~ 唔驚~

亮劍！支持中国！

農曆714 通常都係叫仔女唔好出街 , 好正常

九龍站預留空間本來係 for 東九龍綫（即今日沙中綫北段）用嘅
馬鐵經中九龍落到紅磡再過尖東、九龍角，最後去到九龍站預留空間
當然啦，依家已經改晒，冇咗呢回事

BTW 成條機場快線充斥住呢啲大到無倫嘅預留空間，甚至係除咗機場島嗰兩個站之外個個站都有

1001